危險！中伏！唔好推大陸連儂牆

成件事好伏 就算真係大陸人支持我哋都唔好推！！推呢個會中咗第三點，比個理由大陸干預點香港平息呢件事，分分鐘依家最有希望嘅成立獨立調查委員會同埋最重要嘅雙普選都無得推。

一國兩制 3條底綫：
1. 任何危害國家主權安全
2. 挑戰中央權力和基本法權威
3. 利用香港對內地進行滲透的行為

推

一向都唔鬼理大陸嘢

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可